人類重新發明了一種直接從太陽獲取能量的方法，這以前是光合生物的獨特成就。第90期：綠色的東西|夏季總督府| 2020年9月16日|鸚鵡螺
從這個角度來看，一個關鍵的方面是擁有個人客戶經理，並且能夠通過單一的聯繫點不斷檢查您的活動狀態。今天將如何建立一個搜索引擎優化機構？第2部分：當前商業模式|贊助內容：SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地
讓我立即感到震驚的是，他願意發明一種新的、獨特的模型，將自己從通常的時尚體系的束縛中解放出來。Kerby Jean Raymond發佈“你在紐約的朋友”| Nandi Howard | 2020年9月11日| Essence.com
問題在於政黨不是能夠輕易改變路線的單一實體。為什麼溫和派共和黨人所剩無幾|李·德魯特曼(drutman@newamerica.org)2020年8月24日第五屆第三十八屆
Maggie Curran表示，Belkin International的做法是將品牌在亞馬遜的每一部分都視為該品牌通過亞馬遜講述的全部、獨特故事的一部分，而不僅僅是一次性銷售的驅動力。深度挖掘：如何在新常態下掌握亞馬遜廣告|數字時代| 2020年7月29日|數字時代
他從這種態度中汲取了獨特的喜劇和文學力量。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
在任何情況下，她的唯一目標都是追求法律規定的正義。對於下一個AG，奧巴馬選擇了一個安靜的拳手，重拳出擊|邁克爾·戴利| 2014年11月8日|每日野獸|
這位獨特的作家唐·卡彭特於1995年自殺。唐·卡彭特（Don Carpenter）是一位小說家，同時也是一位撕裂和寬恕的小說家|路易斯·B·瓊斯| 2014年7月14日|每日野獸報|
整個城市看起來就像是他執政數十年的獨特紀念碑。美國最受歡迎的前市長能再次獲勝嗎|David Freedlander | 2014年6月22日|每日野獸
伊斯特伍德是一個獨特的銀幕人物，他可以在正確的角色中表現得淋漓盡致澤西男孩》證明克林特·伊斯特伍德是好萊塢最被高估的導演|安德魯·羅馬諾| 2014年6月20日|每日野獸
她詳細地講述了託尼的到來給她帶來的奇異情緒，但湯姆幾乎沒有聽到她的聲音。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
然而，這種奇特的幻想似乎沒有任何特別的意義。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
堅果被切成薄片，包裹在一種名為buyo的奇異植物的葉子裡。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
他轉過身來，站了起來：一位身材瘦高的紳士，一張奇異的臉嚇了她一跳。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
在這次失敗後，王室的命運是極其奇特和令人痛苦的。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾